有冇巴打想搵女朋友

唔洗咁入黎啦，冇推介，亦都冇圖

冇

唔想搵 反正入到嚟
講翻聲生年快樂

想

我識樓豬

想#

仲以為你會話, 反正都搵唔到女朋友, 不如考慮下搵男朋友

推

me